常識：有今日田地都係因為內鬥心態

首先內鬥鬥走陳志雲

志雲一走錢國偉都走埋去拍喜愛夜蒲
錢監製走咗一大堆真人show被推或者cut
例如掌門人同美女廚房

*tvb有今日田地